5K砌機list求評

第一次砌機,求巴打比評價,budget 5000左右,唔洗顯示卡同SSD,HDD
底板: GIGABYTE 技嘉 GA-B360 AORUS GAMING 3 WIFI B360,DDR-4,LGA 1151,USB3.1 Type C ATX M/B $1010
CPU: Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 $1520
RAM: Kingston HyperX Fury HX426C16FB2K2/16 DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片 $1080
火牛: ANTEC (AN-PS-EDG750-GB ) EDG750 Edge 750W 80Plus Gold 火牛 $375
機箱: Fractal Design Define C FD-CA-DEF-C-BK-TG玻璃透明側窗 (黑色) ATX USB3.0 中直立式機殼 $788
合計 HK$ 5133
電腦主要用黎打機,玩LoL CSGO同埋其他game
想問底板如果想要無線網卡有無其他選擇? 同埋RAM方面有無其他16GB平D?

加隻1TB HDD
冇Harddisk點裝windows點開機點用
5K筆直就唔好用Define C啦 問下其他巴打有咩case平靚正
可以加隻SATA3 120GB SSD做開機碟
自己上技姦官網Check下你想用嗰塊版有冇內置wifi卡
RAM唔使轉

我本身部電腦有ssd hdd唔洗轉了 上面寫左
Define C唔好？主要想搵個有除塵網可以拎出黎洗個d

咁冇嘢啦你去買啦
RAM同版都唔洗轉